對唔住咁多手足，原諒我冇咁既勇氣

咁多個月黎，我都只係去過遊行，一次前線都無去過，甚至連tg既味都無嗅過，我承認我係怕煩，我無勇氣上咁前，無勇氣去承擔後果，一路以黎我做到既就係追貼每一日所發生既事，其次就係染黃屋企人，但就係頭先我老母竟然講左句：

班仆街暴徒淨係識破壞，浪費曬交稅啲人既錢

果下真係好心灰意冷，點解可以咁無知咁短視？
當刻我得兩個念頭，一係我搬出去自住…但我真係未有咁既能力
第二個念頭就係…我其實想同我家母講…
係唔係要你個仔死，你先會明白我地年青人追求既係咩？？？

咁多位手足，好對唔住我係垃圾，我上唔到前線同你地出生入死，就連改變屋企人既能力都無
原諒我連死既勇氣都無

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好心灰 記住每個人有屬於佢嘅崗位 做吸到勇武做文宣 做物資 甚至只係出黎遊行 已經係support緊
我老豆都係藍 我同佢唔會講野 你要知道 佢講嘅野係毫無影響力 我地要救嘅係仲有得救嘅人 我係唔會俾一個錯誤觀念嘅人動搖我行呢條路嘅決心 對於冇得救嘅人 唔好哂力 唔好哂心機 做個聰明抗爭者